政府後日(3月4日)將派出2班包機到武漢接載港人 即日下午及黃昏後抵港

港府本周三(4日)將派包機到湖北武漢，接載港人返港，入境處處長曾國衞及政制及內地事務局局長聶德權會到武漢統籌，當日將會派出2班包機，已有港人收到當局電話查詢健康情況。據悉，現時仍有3000多名港人分布在該省37個大小城市。

目前身處湖北的港人，今日(2日)下午陸續收到街道辦人員電話，表示可安排包機離開，「收到通知，如你們沒有發熱或其他症狀？可能於本周三或周四安排你們離開」。

工聯會指，屆時會安排當區居委會義工車隊接載港人去機場。本周三會有兩班包機由香港飛到武漢，接載首批450名港人返港，由國泰港龍營運，每班機均有醫護人員隨行，預計下午及黃昏後抵達本港。

我生日先派包機
食蛋糕都食得唔安樂

他們來了

港獨